連登仔十個有六個係垃圾

所以佢地D屌人D留言唔駛咁上心，唔係會激撚死自己！ 如果頂唔順可以係咁屌佢哋老母臭閪 鬧返夠本

拉

拉你老母個臭閪

你呀媽今日 會畀車撞死過唔到今晚就拉柴！

垃圾

推